【我喺一隻狗】張建宗感興奮：中國人驕傲光榮 料習近平發言談大灣區

港珠澳大橋開通儀式今早9時於珠海舉行，預料國家主席習近平將主持儀式。有份出席的政務司長張建宗早上表示，不知道習近平發言內容，但相信會談及粵港澳大灣區及國家發展。

張建宗形容自己心情興奮，強調大橋是世紀工程、是中國人的驕傲和光榮。他指出，三地首次合作是創舉，期望香港進一步促進與內地交通、貿易、人流物流資金流，以及帶動香港經濟發展。

張建宗另提到，大橋香港口岸區坐落大嶼山，而大嶼山能進入內地，亦能進入機場，發揮對內對外交通「雙門戶」作用，具有重要策略意義。

如果我係記者就會問光頭佬 你攞咗大陸身份證未？

如果未, 係咪即係唔支持蟈家？係咪叛蟈？
答忙就會問, 忙重要過承認狆蟈人身份？係咪想搞分離？

奴才既奴才
不知所謂

連登仔前排又話d官唔會再提大灣區

起都未起好就要通車？

點解要咁急呢？

係咪隻維尼狗急住落黎香港攞錢？

一國一制

胡應傷有無得去大橋吠兩下？

剩係中國人先會做一樣嘢就驕傲到出晒臉，其他國家做到所有嘢都完善都冇咁嘅心態，我身為黃種人都感到好撚核凸。

屎坑都有去 關佢咩事？

愛蟈振英都有去

人到終年董怕怕都有出現

齊來迎接習近平新時代

個人工島仲有無飄移？

連邊條狗黎做主禮都唔敢講

好撚驚死

演唱會神秘嘉賓都係咁樣

同心橋

自信橋

復興橋

屎橋唔怕舊

見到主人來要乞尾

咁佢應該要去迪士尼 搖到條尾甩都得

10:03 習近平只說一句「港珠澳大橋正式開通」，便走下台，與其他嘉賓握手。

一句大灣區都唔敢提

點解唔請唐唐出席

香港班宦官係到估主子想講咩

冇頭髮的傻仔

張公公

張建公